民意已無用，請所有人全力支持勇武派

要支持既一早支持左我地，唔支持既唔會變。我地嘗試改變中立同淺藍完全無用。

佢哋認為自己同返工最重要，只要我地成功左佢地唔會影響大局同有膽企出黎。所以唔洗擔心民意，請勇武自己組織行動，低調行動無需通知任何人。

核彈都唔割

前線反擊！我唔L割！
強烈唔建議麻包袋等等
全民勇武屌7哂所有路過狗隻，狗屋狗宿舍貼滿文宣！

當前線充斥黑警

仲宣揚勇武

呢班係咩人大家心照

民意一定有用
香港好多人都只會記得last minute發生既事
所以勇武同時都一定要文宣